港生活：單身人士光棍節好去處！

港生活幾時先收皮
平衡時空嘅最佳代表
養成一班港豬嘅集中地
一早已unlike

不要再假裝生活一切正常
香港人反抗！！！

光乜撚棍節
支那用語

仲港咩生活
一齊係佢d page度comment港豬生活

推

和平紀念日

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲